牛熊証

究竟牛熊証點玩

點解我買親牛就向下
買親熊就向上

其實係我玩佢 定係佢玩緊我

你聽日買咩？

下次先買一手牛 同時買100手熊
買樓

你個名 係咪話緊我